%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%               Table of Contents                %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%   1.  Initialisation
%       1.1 Packages
%       1.2 Title Page
%
%   2. Content
%       2.1 Title and Table of Contents
%       2.2 Arbeit, Energie, Leistung

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%               1. Initialisation                %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%================================================%
%                  1.1 Packages                  %
%================================================%

% Formatting
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{../../Preamble}

%================================================%
%                 1.2 Title Page                 %
%================================================%

\title{Passerelle Physik Kapitelzusammenfassung:\\Elektrizität Elektrostatik}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                   2. Content                   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%================================================%
%        2.1 Title and Table of Contents         %
%================================================%

\pagenumbering{gobble}
\maketitle
\pagestyle{empty}
\newpage
\tableofcontents
\newpage
\pagestyle{NormalStyle}

%================================================%
%          2.2 Arbeit, Energie, Leistung         %
%================================================%

\clearpage % flushes out all floats
\pagenumbering{arabic} % starts page numbering at one
\input{../../Sections/70_Elektrizität_Elektrostatik.tex}

\end{document}